大家密切留意新聞點演譯民間記招

1， 睇到是人是鬼
2，睇到有無嘢要修正